發現連登仔剩識打飛機話去藍店既係藍絲 明明出面打哂蛇餅既好多都係後生仔黎

成班後生好多都係上年跟風 朋友圈間為埋堆
依架黃藍之爭熱潮一淡左 成班帶埋條女排元氣
成班飲星巴克 重串串貢話唔飲星巴克既飲咩

連登仔就剩識自慰式回應話全部後生都係藍絲
竟然唔係加大文宣 要黃絲排斥及鄙視依班25仔同偽文青

排隊How much?

starbucks 元氣呢啲囉
但其他藍店真係少人嘅

去飲食台望下
太興旗下d咩大將全部都爆重要後生仔食喎
日日經過敏華餐廳幾多人食

冇圖我話你老母係伍淑清都得啦 放負撚

影相嚟睇吓

大把藍屍後生

藍絲同後生冇衝突

睇數據最實際

翠華預計，截至今年 3 月 31 日止年度將錄得約 1.6 億至 1.8 億港元虧損，2019年度則錄得除稅後溢利約 470.9 萬元。翠華解釋，虧損主要由於部分資產預計將錄得一次性減值虧損約為 2,000 萬至 3,000 萬港元、資產折舊及攤銷合共約1億港元。

後生仔=黃？

廢老=藍？

唔一定，此post已完

和你「提」清MPF
爭取BNO平權